有冇人要打側訓先訓得著

早死

之前睇cctvb話向右側訓先係最好嘅姿勢wo

有時諗打側訓會唔會整歪條尾龍骨
一諗起呢點即刻訓返正個人

平時一定打側, 但攰到死魚時打平都訓得著

點解？
我係要側訓先得，平訓訓一陣就腰痛

一平訓就比鬼壓，所以平時都側訓

側訓健康，對心臟好

背向天

要打側訓先訓得著 但訓醒果陣就變左打平訓 好多時仲係打斜訓打橫訓

sleep is for the weak

但打側訓會唔會對骨唔好

細個咁訓比人屌

我都係 點解會咁

一定要打側加要有張被先得

平瞓唔舒服，但打側瞓又好似對腰骨唔好

側瞓都照比鬼壓

一定要向左則先睡到

點訓都訓得著

打側訓仲要粒住耳仔訓
好有安全感

幾年前開始打平先訓到
但係以前由細到大都係打側